\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Es ist schön...}
\index[vw]{Autoren!Theodor Kramer!Es ist schön...}
\index[vw]{Autoren!Erich Schmeckenbecher!Es ist schön...}
\index[vw]{Liebeslieder!Es ist schön...}

\beginsong{Es ist schön...}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/esistschoen} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. Es ist sch\chord{e}ön, wenn die Br\chord{D}ust sich dir h\chord{h}ebt und sich s\chord{C}enkt \\
und mich l\chord{h}eise dein \chord{C}Atem weht \chord{G}an \\
und dein L\chord{e}eib sich mir n\chord{D}ähert und fr\chord{h}eundlich sich sch\chord{C}enkt, \\
weil er \chord{h}einfach nicht \chord{C}anders mehr k\chord{G}ann. \\
Die N\chord{h}acht ist noch l\chord{C}ang und um \chord{h}uns alles st\chord{C}ill, \\
in den \chord{e}Ohren rauscht l\chord{D}eise das Bl\chord{C}ut; \\
und was d\chord{h}u willst, will \chord{C}ich, und du t\chord{e}ust, was ich w\chord{D}ill. \\
und d\chord{h}as, liebe L\chord{e}iebs\chord{D}te, ist g\chord{C}ut. Liebe L\chord{e}iebs\chord{D}te \chord{e}ist gut. \\
\endverse

\newpage

\beginverse
3. Es ist sch\chord{e}ön, wenn im F\chord{D}enstergev\chord{h}iert sich der Sch\chord{C}ein \\
des Tages erh\chord{h}ebt und mich w\chord{C}eckt, \\
\chord{G}und die H\chord{e}and lässt die R\chord{D}undung der Sch\chord{h}ultern nicht s\chord{C}ein, \\
bis der Dr\chord{h}uck meiner F\chord{C}inger dich schr\chord{G}eckt. \\
Süß und w\chord{h}eh zugleich \chord{C}ist, was ich t\chord{h}u oder l\chord{C}ass, \\
wenn dein \chord{e}Arm mich umf\chord{D}ängt, uns zu M\chord{C}ut, \\
und ich k\chord{h}üss vom Ges\chord{C}icht dir das s\chord{e}alzige N\chord{D}ass, \\
und d\chord{h}as, liebe L\chord{e}iebs\chord{D}te, ist g\chord{C}ut. Liebe L\chord{e}iebs\chord{D}te \chord{e}ist gut. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Theodor Kramer, geschrieben am 03.10.1946\\
Weise: Erich Schmeckenbecher
\end{angaben}
